毒撚秒回(148)

無言的親親親 侵襲我心

雲爺話帶我搭

我唱？

diuuuuuuu

我無做錯

你唔彩我喎 睇到又skip我 嬲嬲地

咩呀 可能睇唔到

咪話無

又好似有

講黎聽下

like醜醜

......我唔信！！！

無屎屙

太多傷感完全是慣性地製造

........食菜THX

真係呀

😘

you know my c road

知道

REALLY ME HO WEST GOOD

打左個冷震

😽傻仔

雪雪🤔

west sharp

怎麼將興奮叫回來

唉 喊左出黎

no，佢冇種霸氣

做一個傻子多麼好

醜醜😽

WEST PROFIT??

你以為啦
霸氣過催狂魔

追不到的夢想換個夢不就得了

Be my fool

555555 哪仔話呵返

snowsnow

往事不會說謊別跟他為難

我不明白 也不需要明白

屌佢啦 忘恩負義

喺我面前讚第2個 嬲呀

。。。。。

徒弟仔

我做咗咩...？

Shy😳

OK GOOD

琴晚去溝女 又比帽我戴

食左屎

一個表情都搵咗勁耐

邊有溝女

怕你一天歸來不可抱起

我會努力減肥咖啦.......................

比左帽雲爺帶

娘娘

重要=你很重我都要❤️

杯白酒好好飲

扮？同我講話拖左條女上房

港女CONFIRMED

收錯兵

唉 好灰 個天黑哂

I KNOW THAT FEEL BRO

繼續吹丫？？

做得出唔敢認？

我得返公里..........

碎咗

我無做

濕b

灰咗

嘻😻😻

.....無

醜仔碎咗 （扶）

...............唉

灰埋

係執先岩呀BB........

我潛啦

我都走了

我笑我 曾為她失控淚流
祝幸福

。。。。。係呀可。。。

冷酷如killer

算吧 舊男友

😽😽😽😽😽

轟牙

=,=？

面紅了

MO

誤會你有心日夜苦惱自尋

想摸

Ok😽

遠得過分

我一定會呵護着你也逗你笑

眼瞓

來呀

（輕撫）😻😻

SLEEP LA

越黎越討厭讀書

紅爆了

睇下豬溫下豬

Defer is waiting for you

女仔面紅好可愛

耶

就崩潰

點解討厭？

今日放幾點

5半

早你半個鐘
利申走堂

易家讀埋d elective但好深，但溫唔切
聽完又入唔到腦
同埋可能見就快grad
好想快d結束讀書生涯

唔走啦

我230落堂
諗住返去補個眠今晚再通頂

就快grad就得啦 打起精神溫書啦

咁依家上緊咩堂

十卜你

law

blaw?

仲有5個星期上哂堂
跟住考到515

法律之鬼

係掛...-

時間過得好快 依家溫

讀hotel要讀埋law痴撚線

想早晚能見你

唔想
個fyp仲未出世前應該無咩心機溫

濕

異地

想死

我朋友都好似要讀 好似 唔記得係咪

型 fyp 型到

HERE

正常呀

笑到我

我都有朋友讀law，痴撚線的

笑笑笑

岩岩破左音 屌 HO7

不錯！！

笑乜？

Lm

hello

喊左

因為整一份好特別既fyp
grad拎second low已經預左
係希望份fyp整得特別d會易d比人欣喜

55

我就快癲

你點喊都係咁靚

加油呀嗚

好型 收我做兵

我愛你

細聲啲 我面紅

OK
我愛你(耳邊講)

sor唔笑

笑啦
你笑靚女啲

型乜鬼
又唔係我個人型
雖然我都想收返個女友返黎十卜下我

依排溝緊女 進展都唔錯

HO JENG

自從同ex分左手
就無咩新目標
有無人可介紹

比兄妹浪漫更多～

問下我條女先
要咩type

屌拿星 醜仔=一分鐘

一分鐘喺邊呀

有咩type可揀
妹妹姐姐我都得嫁

要同毛毛攬攬？

唔知 睇下你要乜

好好笑

咬你就得

咩呀

禾愛雪雪牙

hi

我要求好少
最少唔會唔鐘意我打機既
理想既女仔係矮妹長髮

禾

啊Bo唔會咬人嫁
你唔好教壞人

但你怕醜嬲嬲

你真。僕人

我都好鍾意你

ok

夠鐘啦你

咁小 周街都係啦
係咪想玩嘢呀

都係你最好

十卜

收皮

醜醜好岩你要求 去馬

姐弟戀

。。。。
我已經無假膠

好好好

乜嘢呀

有無人想識小妹

無無無 嘿

派咗膠

。。。。。屌拿星

笑死
佢走咗邊呀

點解舊膠係心形 <3

好怕羞

禾典豬

87

想學口花花

我面紅緊

無啊
咁你一下問我都唔知點講講
周街有但你都唔會狗沖話去識陌生人啦

禾學唔到

好sweet

我會 岩岩拎左3個電話

我都唔得 我怕醜

巴打肯定好型仔

嗚呀

笑屎人

幫你召喚下

有無booboo😚

好可愛

禾呢？

咁又係
我條女話佢都唔鍾意周街問電話

正

又溝仔

你。。。。 緣清呀

好威

好似仲紅緊

幫推

禾200磅肥仔

見到你bb

即是典

濫

我都係

。。。。

不了

廢事話我濫 唔講了

講分手唔洗講88

我就放lunch

唔講唔記得我放緊

小雪 keroro嗰個？

Fuck....

我鍾意忍者嗰個

😽😽😽

轉身一切已沒有

ok分手

tamama

媽咪

dorlolo

唔好

乖女（摸頭）

我個枕袋係keroro....

我無公仔

嗚嗚

我想要你到我的世界

（抹）努力

細個老母買比我

就。。。。落堂了

愈大愈唔鍾意公仔
好似無鍾意過

Ok

😽😽

happy

肚餓

Bb

你返去啦

lunch

No

我呢？

我頭先恰著左 發左個夢 好虐心

唉

(摸頭

留在這

個夢就係講緊我訓之前同醜ching既話題 個結局亦都係醜ching問果個問題 跟住就札醒左

留在彼此的身邊

sorly我擾你清夢

屌 我哭左

食到好撚飽

不要哭 男子漢嚟㗎 堅強啲

依家先食咋

分咗

唉唔好再講

辣殺

我依家先去食

屌你 返工發埋D咁既夢 起身竟然見到佢

give me five

apm等？

終於免疫咗

醜ching趕me走

走你屎忽呀 有入無出

我以為我會哭
但是我沒有

又hea鳩me

唔知講咩好

忽然又好sad

典解

乖(摸

我都有小小

典解牙

比人捉著左去食野 食完直接返去公司

3點啦喎

做野
未來三日我唔使瞓了

你又乖(摸

如何三日內由畫圖直到完成a1size的模型

有緣清摸我頭

莫名灰

我開心你灰 巧Mk呀

屌 好樣衰 係公司情緒失控

諗到你忽然sad

做乜9

same feel bro

serious

點搞好 好虐心

有冇人理下我
邊度有畢業公仔賣但價錢冇咁離譜
離譜定義為4,500蚊隻

中學畢業唔洗公仔

知你細個喇

深水埗咪有

旺角好多喎

同我講

人地鐘意你咩都唔洗講 唔鐘意你咩都無用
btw點解你無佢tg...

準備出去睇
淘寶淘唔切

同佢出過去先有 好似係 不過我已經計劃左走

我淨係知潮特信和
重有冇？

我都幫你唔到 真係要走？

😽

或者下個月會回心轉意

我

（拉住）(boo)

留住我？

係你呀😽

系鵝牙

我諗住用幫自己既公仔整一個袍
跟住grad trip帶佢行

訓個靚覺先

(boo)

打袋鼠

有無野寫

悶呀

快啲比野我寫

有咩想我寫 有十分鐘空閒

對公里的評價

旺中

嗯。。。

依。。心有靈犀

有冇睇童顏男個自爆post 好老

最愛西西

Link?

童顏男的煩惱

點解會自爆

話自己童顏 想人幫佢 根本好撚老

Okay 你靚啲

中肯

放未架

悶

放左

潮特都夠啦 已經好平

屌 我15歲已經皺皮 有無巴絲幫幫我手

有 又係我

緣清好靚女

agger 想識你

🎶

.............

落堂

Break緊

舊雀屎係我隔離落下

漏左唔好嬲我

加多句 排名不分先後

食飯個陣食乾淨啲

洋洋

禾係第一

雪 我有畫音符Hahaa

咁係故意嘅

睇到

幾好笑

緣清

嘿

認真嫁

蕉

9up

我都認真 幾好笑

起身

一陣返去上堂

好攰

Agger me too

如。。。如果他出現了我夠勇氣！！！

做乜朝早咁凍 晏就咁熱

上堂了

88 西西

出撚哂汗

今日短袖..

我外套好撚厚

除啦

今日遇到個令我好心動嘅女仔
點識好

佢一直係留名度 我未睇

對唔住呀西洋

我都係 佢出好慢

有睇

女神個表情：wfc.jpg
btw佢係我隔離

聽日上堂睇晒佢

好快就會live咗

又笑我

唔寫了

寫俾我架

我好鍾意墨說個故 我被陽光照耀的日子

無笑

屌 雪雪我地結婚啦 我都好鐘意墨說 屌

我買晒墨說啲書.....有兩本係我個ex度

寫左啦 拉上去

問佢拎番啦boss

有冇人愛我

有ex

不了 佢啲書都係我度 由佢啦⋯⋯

你無咩

勁

屌

無牙

落晨晞有啲似我鍾意個type
而遙嘉妤係我理想中嘅自己

屌 聽日一次過睇晒佢先 我個虔誠者都未睇

禾都角

唉你就好啦 有ex....

唔信你無

唔好講

我就慘喇 得現任

不了 現時的我自己一個最好

僕人

.....你講先

sorry

你叫邊個

自己

我買返俾你ok？

接完個Fd食緊癱仔山哥 我食左半個鐘仲未郁過咁

那夜我喝醉了 拉著你的手
胡亂的說話

那夜誰將酒喝掉

救命

我無睇呀 我正係睇咗佢啲愛情故

買唔返啦 好似絕左版

因此我講得多了

我有說話未曾講

其實唔會有咁好嘅人 青梅竹馬喎

十卜 糖果女孩

寫過本俾你

warm

Agger... 好想要番個落晨晞

睇咗 我有朋友好鍾意
糖糖好可愛呀

認真以前寫過故

邊2本

全部都鐘意

緣清 拜下先

不過冇人睇

Agger 個幾個真係好正

有時比自己睇下做過回憶都ok.
我覺得寫故個啲人 都係有自己經歷先做到

我都寫過 好小人睇

白日夢

咁所以你心底有說話唔想講 靠文字表達

link

冇link

我有諗住寫ex個故事

睇戲

mk

蕉清做乜去左名創

都話你有ex

好多隻熊清

禾放了

收工

boo

做咩

上堂呀屌 放9半

點解你會瘋狂係我身邊出現 唔通你

分身

gay

我又去西九行

以為你話接我放工

你幾點收

收左好耐

你公司返屋企咁近

唔洗接呀

你接放學就差唔多

黃埔有咩行 想一陣行

番屋企啦boss

ok ching

冇野行 得個吉之島定咩

點解要咁對一

睇人講好似係

返屋企喇

ok..

好der

雲雲

我又要

眼訓

我有個朋友好好笑 見過3隻狗經過嚇到喱左係我後面 跟住隻狗吠 嚇到佢即刻大嗌 笑到我

渣ga

我都會

腥 咁渣ga

你買中國定南韓

我買左澳洲

我澳洲串沙特

保護女人佢都係第一個

全部同路 但我無買沙特

今日開心嗎

又收唔到數據 人仔幾時執笠

ok啦 岩岩番到屋企

你保護我

未試過保護男仔

休息下啦

最多俾你拖住

好飽

聽緊歌休息緊

。。。

雲囝有冇睇童顏個post

你和誰 結伴前來

望過頭2 3個 做咩？

你覺得佢個樣點

唔夠我靚仔

西仔識做

我望下先

保護男仔好似好正

十卜你呀

保護me

係我bb

一陣睇戲

芒仔 你保護我

6舊肌

睇左了 佢除左眼鏡會成熟啲 但唔靚仔

好

收皮啦你

agger

芒仔廢j嚟

好惡

屌你啦

陪我一齊聽啦

十卜我？

關你撚事

屌我

芒同雪雪一齊保護我

agger 佢垃圾

聽緊男人ktv

我急屎

你要改名了
我愛芒雪仔

當旁人愛標籤

....做咩屌你

真。芒果雪花冰

笑屎我

我收到

on9

沒有歌 怎敢說心事

幾好

嬲左

想俾你屌

醜仔

受了傷

別人知

驚你痛

芒芒

做緊咩

好睇

公里

行緊h&m...

what

睇乜

芒仔忙完啦

唔陪我行

邊間

林明禎

mt完 智秀

買左啦 準備好比我燈輸未

你都無講

荷里活

我好早已經有follow佢 身材

終於等到你上水 唔可以講掛住你 唔係佢地會話我口花

係完美女友

我買左一場姐 澳洲

jed

有無人送個檸檬比我 去百佳買一個檸檬好奇怪

唔得

送咗了

蕉仔燈爆左我今日戒賭

多謝你 好cute

我送

你請我食檸檬

怕羞

緣清怕醜 （咔嚓）

讓我有個美滿旅程

啱呀

示意圖

好cute

呀雪agger？

thx清

今晚早訓 頂唔順

濕仔係我運財童仔

咁客氣

晚晚都係咁 玩命咩 今晚跟我去訓

周圍都見到熊本清

雞

係命令佢

特權 sor

唔準咁話人的

知道啦

原來就復活節

整強俾我？

復活了

做咩話我

公公對個個都心心眼...濫

邊係

都話好野就會冇人認
衰野就衝住認

烚隻蛋比你就得

我完全唔睇波唔睇馬唔賭連麻雀都唔掂會唔會太特別

咁我收起 唔個個比啦

ok 分手

唔會

清泉

其實令到段感情豐富同深刻嘅係經歷而唔係外表
就算俾個一模一樣嘅人出黎都冇意思
已經唔同晒

當年呀媽打麻雀 我讀佢牌

幫你戒賭咋

溏心強都唔要？

突然間個心好唔舒服，好似有啲痛咁

愛心強ok？糖心強識整

咁佢講事實咋嘛

戒一日

爸爸 唔好賭喇 再賭媽媽鬧架喇

推個仔落火坑算

好sweet 我地得閒傾下計

你想傾咩

智秀

我會想要生女多過男仔

讀完仲問佢 我讀得岩唔岩呀

屌柒到

傾下其他人得唔得 我仲有好多

ok 未試過

食你地食檸檬
為左飲杯soda water去買個檸檬 屌

老母冇打我

隻手仔 拖我

我隻手又細又肥

呀雪返黎啦

林雪

緣清怕醜樣呀 碌上去

即係唔拖喇

無講 （拉走）

里

秒

去左邊黎

fuck you

我隻死人手仲係babyfat

好j

邊度！！！！！！！我要！！

#616

。

睇戲呀

頂你個心軟曬

同芒仔？

買左了

不如你去食蕉

原來伊拉克有球隊

中國個場唔敢買

爛聲呀我

HI

boo 點樣炒到啲飯一粒粒

飯首先要夠乾身

我多數雪過夜

你又識

下 屋企冇人 最簡單就係炒個飯比自己食

拎哂所有食得既配料

番茄啊 腸仔啊 拎落去炒 咁就一餐

十卜 唔想食老母啲地獄料理

新飯要拎出黎 盡量攤 等佢唔再出氣就熱獲 快炒

好想食

可恨我唔鐘意食飯

啊

你鐘意食麵嘛 我都係

呀呀呀呀

何以我變了你的十六號愛人

請你飲梳打水

ME食緊甜筒

有甜筒食

葡撻你

呀呀呀

甜筒輝

葡撻

想要得到什麼 就必須付出同等的代價

豬肉

岩呀喊左

哭左 好眼訓 12點上床訓 冇10點唔起身

好在老豆老母都識整

只係有時老豆會試新野 有時都伏左少少啦

比晒冬冬

唔好喊啦

好彩我老豆做廚 嘻嘻

點解唔問老豆 問我

你想我點答

難過

因為你係我老豆

咩話

巧悶啊

已嬲 爸爸

罰抄我地嘅名 罰抄儒家金句....

小氣boo

啱啱又完左兩個app test，呼~

d字好靚

靚過我D字好多倍

booboo~

我d字核突，人地難睇得明，我自己會睇得明

以前都有人好嗲咁叫我

以前呀嘛

要加油呀 頂住

邊做邊google，原來係咁簡單，之前有d我真係自己走去做
依家上一上黎抖下氣又做另一份assignment

你地啲名太難寫

還好 想再好啲

我個名最易

好彩我點寫都核突

715/800

個心字寫唔靚 你BYEBYE

見到我D字要洗眼

洗定先

7

我都係咁話

幾好呀

一人一張見到就燥既圖

好笑

我祈求一個熱吻卻沒有發生

屌我諗起自己

5555

我醜醜呢

ANGRY JOR

笑到仆街

笑佢岩咖

毒撚冇I豬 唔知佢點出錯

分手

學我咁抄一次全部人就唔悶

有冇人鳩UP

咩屎

1234

屎但啦

禾呀熊本清

好 call me

但我唔想講野 搵呀塞會然

我唱緊歌 唔悶

你食唔食屎

....唔洗啦

好有style呀啲字[black]柒[/black]

狂草

乜春視像呀

都唔齊人9咩up

多謝啦

我無聽

怪那一位安徒生

我唔傾住

無雪清=no me

威

禾agger

mo me ge

再潦過

屌你老母個膊頭比老鼠咬甩左?

BTW個僕字好似怪怪地咁...

me唔識字-.-

寫英文叫好睇小小

....?明明係照住寫

文盲=.=

你個名真係好好寫

好肥啊

屌搞到我喺條街笑撚咗出聲

多謝 寫多幾次

不了我寫左廿次了

屌 你講呢句就得 我火柴人畫到花咁撚靚

Show me

西洋唔好嬲我

好耐冇食過屋企飯

廿次邊夠

個post冇人英文名

畫我

lm！

雪字好核突

留名 88

屌終於買好公仔 聽日買花攞袍勁趕

thx

bye

世界級

結婚？

留名睇圖

lm

grad day ah

吹雪

km 仔

好懷念添

有仔字既

km 妹 沖涼先

好呀等你

boo你隻多啦a夢 我大大聲笑左出嚟

好俾心機畫架

睇得出 我啲畫功同你一樣

畫我 畫唔似今晚出廳食自己

..... 媽呀

從來將軍都只得一個

咪熊大同百變怪比卡超
唔港女唔買

食自己喇你

我畫笑得好辛苦 唔好咁

過份呀

唔好咁 第一次畫畫比人

二等兵有四萬個

第一次

叫我？

鼻涕腦魔

<[black]/[/black]3

係

雪同芒叫你地入呀哪濕公公

今晚俾你擔張'登'坐係我床邊訓

咁都得 我訓地下

冇人打比我

咁我自己入嚟

等我

不了 陣間凍親傳染我

咁衰㗎

俾你訓床都衰 咁你訓返地下

唔好 地下凍

早晨

大東

做緊咩啊醜仔

得唔得閒

岩岩返到屋企

join?

er... 淨係聽？

join咩

我係靚女

十卜me?

我愛食屎

今日我最靚

點解無人理我

雪仔做咩唔入黎

咁快走

我頭先入咗嚟。。。

笑死

我同芒仔就散

走完又走

dungdung

miss you

睇吓夜少少入唔入

芒仔成日都見人

入

屌你地 頭先芒仔用我電話講嘢 笑笑笑

大家叫我貝兒

..........

好呀 我聽日唔洗番學 可以講夜啲

貝兒姐姐

我要返工呀

頭先我地講野你又唔出聲

。。。。。我叫雪貝

依樣真

我出一出返去先

你可以出番去

我叫仙貝

我爛聲呀芒仔

醜

diu la sing

我叫貝絲

怕羞呀 都話我鍵盤

芒芒～～～～

我叫旺旺

都估到你會笑

咁我下次都唔講嘢了

你地講完未

未 我同非洲9uping

邊個非洲

又笑

........

食蕉啦朋友（非洲）

唔好唔好 你引導下我就會多啲野講

唔好喊啦 你講多啲野

佢好嘈

你都笑

ching-.-

1001

男孩們來約我一般送花

而無人

但男孩像你

好知己

談情感

（雞）

今日我撞到個靚女

公里係

假屎間

小弟我出咗招
Number拎ed

問你

但我檸檬ed

我屋企有舊檸檬

急屎

自己矮 唔洗比禾

這夜最後

.......

噴氣